我不得不將一些線索融入其中，如《NOW》中的Erie線索和《SIS》中的Pinkie Pie線索，但我盡了最大努力讓這些線索聽起來自然。 解決Evan Birnholz的12月27日郵報雜誌填字遊戲，“5×5 
 《屈服》的背景設定在7年後的法國，當時的法國由一個意圖實施伊斯蘭法的穆斯林總統統治。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 他的話語現在更加詳細:順從，這是伊斯蘭教在阿拉伯語中的含義，給了他一種享受。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 他看起來像一個應該有孩子的人，但現在永遠不會了。 穆斯林警察被恐怖分子殺害|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸 
 現在，同樣地，前阿肯色州州長麥克·赫卡比說:“彎下腰，像囚犯一樣接受它!” 赫卡比2016:彎下腰，像囚犯一樣接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我不知道那位女士現在在幹什麼，她知不知道她對阿切爾起了什麼作用? 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 這是我們制止目前教學精力浪費的第一個也是最主要的一點。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 戴維立刻想到，他這輩子從來沒有一次得到過他想要的所有李子。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 首先，我們要讓我們的學生能很好地理解、說、讀、寫母語。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 現在一個字也別說了，”朗克羅斯厲聲叫道，迅速向他伸出手來; “我可能會做無法挽回的事。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 激動的皇后現在說出來的每一句話，都是對她女兒驚恐神經的安慰。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特